愈大愈自閉 都唔知真正既自己係點

曾經我都係一個幾social既人
中學可以同時存在係幾個圈子
都算係風頭躉

去到u 經歷過一唔開心既事 全部要獨自面對（冇兄弟姊妹）
慢慢自己好似已經唔想同人溝通 覺得都唔會有人明白我咁

依加出黎做左幾年野
同同事工作上溝通 9吹下個d完全冇問題既
但已經去到咩都唔會主動share
放假除左屋企人 可以一句野都唔同人講（以前住hall試過幾日冇講過野）

我都唔知我本質係中學咁yo定依加既我先係真正既我

一方面又好想好似以前咁開心
另一方面又好想依加咁自由
好似自我知出現嚴重問題咁

搵返啲中同囉，老友鬼鬼傾返電話，人會開心啲

可以同你做朋友傾心事

巴打係被動識人既類型?

依加最熟個幾個都係中同啦

我又唔係唔識咁
係覺得好攰 so唔so都冇咩所謂咁

係呀
女木少會主動識

c打咁主動

因為自己都係同你差唔多

簡單D講

現實生活開心既話,就變SOCIAL
現實生活唔開心既話,就投入虛擬世界,例如電影小說遊戲論壇

都係自閉型？

係呀但想識樓豬

咁主動既 嚇襯我

發覺自己好似啲毒撚溝女咁

唔係啦 毒撚點會主動識人

有自信嘅毒撚

咁似我既喂